{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153011?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 엠 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降です。 チェックアウトは午前11時以前です。 最大人数を超えて入室される場合、追加料金が発生します。 人数を追加した場合、48ヶ月以上のお子様1人当たり15,000ウォンが請求されます。 寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンです。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 付帯施設としては大型トランポリンが無料で利用可能です。 セミナー室は有料でご利用いただけます。 ビジネスルームは無料でご利用いただけます。夏季シーズンは屋外プールを無料でご利用いただけます。 朝食は午前8時から午前10時まで、昼食は午前11時から午後3時まで提供されます。 セミナー室は1時間に30,000ウォンで請求され、営業時間は午前8時から午後10時までです。 客室内では肉類や揚げ物の料理はご遠慮ください。 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。 入室のご利用についてのご案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降です。チェックアウトは午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を追加した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "48ヶ月以上のお子様1人当たり15,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "大型トランポリンの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "大型トランポリンは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室は有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ビジネスルームは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏季シーズンに屋外プールを利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季シーズンには屋外プールを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食と昼食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前8時から午前10時まで、昼食は午前11時から午後3時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セミナー室は営業時間は午前8時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で制限される料理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類や揚げ物の料理はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用は現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 491
    }
}